一人一對功能相反嘅產品

例如：

抽濕機 VS 放濕機

冷氣機 VS 暖爐

子彈 VS 避彈衣

單層巴士 雙層巴士
綠van 紅van
男人要屌閪 變左屌condom

知唔知咩叫相反

TQQQ vs SQQQ

你到底知唔知相反意思係？

飯vs屎

假九 假西

名黎講係相反既
但樓主講緊功能相反

電筒 太陽能電筒

炸雞
涼茶

綠卡 vs 回鄉卡

口
屎忽窿

玩下姐咁認真

港鐵 vs 私家車

干擾器 vs 干擾干擾器

剪刀 vs 膠水

冷氣機 暖氣機

近視鏡片 vs 遠視鏡片

喇叭
咪

唯心論vs唯物論

矛 盾

冷氣機相反係抽濕機啊
讀多兩年書先出post啦

釘書機 拔釘器